原來只係我一相情願

以後唔會再黎煩你

更好的愛前面等

Cheer up and move on

係囉 屌

Pmed